毒果堆撚樣究竟做緊乜？

葉繼歡死左都要吹奏？一路好走？成班都痴撚線。